有廢老用針虐貓

一路用針吉隻貓一路笑

推

你會唔會大驚小怪左少少

我覺得不行

有咩問題

on9
篇文點都似廢老整個公仔隻貓玩
隻貓爛玩 就比枝針拮到喎

隻貓主動打落去又唔係佢自己主動拮隻戇鳩貓

邊到令你覺得係虐貓

你地覺得咁玩都冇問題？
如果係我冇野好講

即係你燒紅舊鐵
個BB唔識野 好奇拍落去
燒到係個BB抵死

利申: 動物塔利班

睇條片就知係玩
貓主動去玩
邊度有問題？

我會覺得係抵死
所有動物包括人都需要係錯誤中學習

佢拍一次（唔覺佢有拍中過個針頭）佢覺得痛都唔會再掂，掂一次叫唔小心，掂第二三四次個啲叫抵死、需要被淘汰既次貨，係大自然度蠢既動物/比同類蠢既、唔識小心行事、體能唔夠好既，都會係唔同危機下（獵殺、白痴、意外）被自然淘汰

我呢個係以自然角度去分析
不服來辯

我會覺得係抵死
所有動物包括人都需要係錯誤中學習

佢拍一次（唔覺佢有拍中過個針頭）佢覺得痛都唔會再掂，掂一次叫唔小心，掂第二三四次個啲叫抵死、需要被淘汰既次貨，係大自然度蠢既動物/比同類蠢既、唔識小心行事、體能唔夠好既，都會係唔同危機下（獵殺、白痴、意外）被自然淘汰

以上係以自然角度去分析，不服來辯

主人如果係特登自己瘋狂用針插隻貓發洩個啲先叫虐畜